\setRTL
\hspace{.25\textwidth}
%%% - TITLE (NAME) IN HEBREW - %%%
\begin{minipage}[t]{.5\textwidth}
	\par{\centering{\Huge  \textbf{אוריבסקי אליסה}}\par}
\end{minipage}

%%% gray links
%  \begin{minipage}[t]{1.0\textwidth}
%	{\footnotesize\hfill{}\color{gray}
%		\hfill{}להורדת עותק דיגיטלי עדכני לחצו 
%		\href[blue]{https://github.com/kiril-u/kiril-resume-2021-1/tree/main/latest/}{כאן \pdf}
%		\hfill{}\hyperref[sec:basicinfoeng]{English in read to here Click}	
%	}
% \end{minipage}
%%% end
\section{כללי}
\label{sec:basicinfoheb}
\unsetRTL
%%% To Do
% - Sabre
% - MSC
% - links
%%%
\setLTR
\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
	\begin{tabular}{rp{.75\linewidth}}
		\baselineskip=20pt
		\email{} : &\href{mailto:alisauribsky@gmail.com}{alisauribsky@gmail.com}\\
		\phone{} : &\href{tel:972547416061}{(+972) 54 741 6061}
	\end{tabular}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
	\begin{tabular}{rl}
		\licence{} :  &נהיגה רישיון בעלת\\
		\location{} : &\href{https://goo.gl/maps/SaMTRU5cPT5GynTL8}{דרום מחוז אשדוד,}
	\end{tabular}
\end{minipage}	
\unsetLTR
\unsetRTL
\setRTL
\begin{minipage}[t]{1\linewidth}
	%\begin{tabular}{rl}
	\vspace{0.25cm} %%%%%%%%% - Brief self description
במסגרת תפקידיי הקודמים כסוכנת נסיעות קבלתי ידע וכלים בתחום התיירות בארץ ובעולם. הנני בעלת אופי אחראי, "מגדילת ראש", מסורה למקום העבודה, בעלת תקשורת בינאישית גבוהה, יכולת לנהל משא ומתן עם לקוחות פרטיים ועסקיים, מסוגלת לתפקד בלחץ של זמן, יסודית ומקצועית, בעלת כושר ארגון וניהול. 
	%\end{tabular}
\end{minipage}

\section{ניסיון תעסוקתי}

\entry{2021}
{\href{https://bit.ly/385JmIG}{
	\textbf{מורה 
{בקורס סוכני נסיעות,}}}
מכללת ניומן סנטר, תל אביב}
{- הכשרת תלמידי הקורס בשימוש בתוכנות
Connect Amadeus Alp, Global, Go ו- Gilboa.
לחיפוש וביצוע הזמנות יוצאות ונכנסות, רכישת כרטיסי טיסה, חבילות נופש, ספא, סקי, ספורט, טיולים מאורגנים, שייט ,(Mano) הסעות, וכו'. \\
- רכישת ביטוחי נסיעות
% - שימוש במנוע חיפוש וטכנולוגיית Global Go להזמנת חדרי מלון ושירותי תיירות נוספים.
}
{}

\entry{2016--2020}
{\textbf{מנהלת סניף ומנהלת אתר מכירות טיולים מאורגנים }בחברת כספי תעופה בע"מ, בת ים.}
{
- אחריות על הזמנות המתבצעות באמצעות האינטרנט והטלפון.\\
% - עבודה תחת לחץ של זמנים.\\
% - עמידה ביעדי החברה.\\
- טיפול בלקוחות המעוניינים בחופשה בארץ או בחו"ל.\\
- תכנון וייעוץ לבניית מסלול לנופש או טיול.
}
{}

\entry{2013--2016}
{\textbf{מנהלת סניף} בחברת תיירות נכנסת ויוצאת
	\setLTR IGroup/TravelNet \unsetLTR, אשדוד.}
{}
{}

\entry{2004--2013}
{\textbf{סוכנת נסיעות} בחברת אופיר טורס, אשדוד.}
{}
{}

\entry{2000--2004}
{\textbf{סוכנת נסיעות} בחברת שגיא טורס, אשדוד.}
{}
{}

% \entry{2003}
% {מנהלת כוח אדם, אשדוד.}
% {מנהלת כוח אדם בשירותי השומרים.}
% {}

% \entry{1998}
% {\textbf{מנהלת מעבדה בתחום חקר וגידול צמחים ופטריות,} אנדיב בע"מ, אשדוד}
% {}
% {}
	 
% \entry{אופיס}
% {
% - Word Microsoft\\
% - Point Power Microsoft \\
% - Excel Microsoft \\
% - Access Microsoft 
% }
%	 {}
%	 {}

\section{קורסים והשתלמויות}

\entry{2019}
{קורס מומחי השייט באקדמיית CRUISES MSC}
{למידה אודות עולם השייט, טכניקות מכירת שייט ולימוד על מערכת ההזמנות של MSC.}
{בנוסף, הקורס כלל תרגולים וביצוע מכירות אמיתיות בליווי הצוות של החברה.}

\entry{2005}
{\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/basic-sabre-course.jpg}
	קורס Course Sabre Basic לסוכני נסיעות}
{}
{}

\entry{2002}
{\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/amadeus-central-system.jpg}
קורס הזמנות
System Central Amadeus
}
{}
{}

\entry{2000}
{\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/el-al-carmel.jpg}קורס הזמנות "כרמל", מרכז ההדרכה אל-על.}
{}
{}

% \entry{2000}
% {\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/communal-leadership-2.jpg}
	% קורס לפיתוח מנהיגות קהילתית.}
% {מנהיגות 2000 - פרוייקט למעורבות קהילתית (ע"ר), תל אביב.}
% {}
% {}

 \entry{1998}
 {
	\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/computer-programs-cert.jpg}
	קורס יישומי מחשב, המכללה למנהל, אשדוד.}
 {מערכת הפעלה ;Windows
 מעבד תמלילים ;Word
 גיליון אלקטרוני ;Excel מחולל יישומים 
 Access ו- Point Power}
{}
{}

% \entry{1998}
% {\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/computer-programs-office-97.jpg}
%	קורס הכרת המחשב ו-97 Office, קומפיוטר סטאר, אשדוד}
% {}
% {}

% \entry{1997}
% {קורס הכשרת עובדי מעבדה, אנדיב בע"מ}
% {}
% {}

% \section{השכלה}

% \entry{1986--1991}
% {\href{https://raw.githubusercontent.com/kiril-u/k-resume-2021-1-template/main/references/bachelors-degree-cert.jpg}
	% ב. א. בהוראת ביולוגיה, הפקולטה לביולוגיה, המכון הפדגוגי, חרסון אוקראינה.}
% {}
% {}

\section{כישורים ויכולות רלוונטיות}
\entry{תוכנות תיירות}
{- Connect Amadeus - הזמנת טיסות \\
	- Alp - חיפוש וביצוע הזמנות סקי, ספורט, ספא, נישואים אזרחיים, טיולים מאורגנים,   שייט והסעות
	\\
	- Gilboa - מערכת ניהול הזמנות \\
 	- Global Go - חיפוש וביצוע הזמנות עבור חדרים בבתי מלון \\
	- Mano - חיפוש וביצוע הזמנות עבור חופשות שייט בישראל}{}{}

\section{שפות}
\entry{שפות}
{
- רוסית ואוקראינית ברמת שפת אם \\
- עברית ברמה גבוהה \\
- אנגלית ברמה בסיסית}
{}
{}
% \entry{ברמת שפת אם}
% {רוסית ואוקראינית} 
% {}
% {}

% \entry{ברמה גבוהה}
% {עברית}
% {}
% {}

%\entry{ברמה בסיסית}{אנגלית}{}{}

\unsetRTL