\setRTL
\hspace{.25\textwidth}
%%% - TITLE (NAME) IN HEBREW - %%%
\begin{minipage}[t]{.5\textwidth}
	\par{\centering{\Huge  \textbf{אוריבסקי קיריל}}\par}
\end{minipage}

%%% gray links
 \begin{minipage}[t]{1.0\textwidth}
	{\footnotesize\hfill{}\color{gray}
%		\hfill{}להורדת עותק דיגיטלי עדכני לחצו 
%		\href[blue]{https://github.com/kiril-u/kiril-resume-2021-1/tree/main/latest/}{כאן \pdf}
		\hfill{}\hyperref[sec:basicinfoeng]{English in read to here Click}	
	}
 \end{minipage}
%%% end
\section{כללי}
\label{sec:basicinfoheb}
\unsetRTL
\setLTR
\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
	\begin{tabular}{rp{.75\linewidth}}
		\baselineskip=20pt
		\email{} : &\href{mailto:kirilurivsky@gmail.com}{kirilurivsky@gmail.com}\\
		\phone{} : &\href{tel:972525470608}{(+972) 52 547 0608}
	\end{tabular}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
	\begin{tabular}{rl}
		\linkedin{} : &\href{https://www.linkedin.com/in/kiril-u}{https://linkedin.com/in/kiril-u}\\
		\location{} : &\href{https://goo.gl/maps/MSacjpSy7vZSKykP7}{דרום מחוז אשדוד,}
	\end{tabular}
\end{minipage}	
\unsetLTR
\unsetRTL
\setRTL
\begin{minipage}[t]{1\linewidth}
	%\begin{tabular}{rl}
	\vspace{0.25cm} %%%%%%%%%5 - Brief self description
סטודנט מ.א. בפסיכולוגיה בשנת הפסקה, בעל כישוריי ביטוי גבוהיים ויכולות בין-אישיות מפותחות. מתאפיין בנטייה והרצון לתת שירות וטיפול הנובעים הן מתוך רגישות ואמפתיה כלפי האחר, והן מתוך ההנאה הנחווית במסגרת תהליכי פתרון בעיות והתמודדות עם האתגרים האינטלקטואליים הנלווים אליהם. בעל רקע טכני, ידע עדכני, וניסיון מתמשך בתפעול ובתיקון מערכות מחשבים ורשתות ביתיות. 
% סטודנט מ.א. בפסיכולוגיה חינוכית בעל הנטייה לרכישת ידע באופן עצמאי בשל עניין ומשיכה עבור מגוון רחב של תחומי ידע ואומנויות. הדבר תרם לפיתוח היכולת לאתר מידע רלוונטי בזריזות, לעבדו ביעילות, ולהעבירו הלאה באופן שהינו קוהרנטי וחסכוני. 
	%\end{tabular}
\end{minipage}

%\section{כישורים ויכולות רלוונטיות}
%
%\begin{itemize}
%\item{ פה תהיינה}
%\item{ רשימה שאכתוב}
%\item{ בהתאם לדרישות המשרה}
%\item{ ראו דוגמא לכך,}
%\item{ בהמשך הקובץ בגרסתו האנגלית}
%\item{ בה כתבתי את חלק זה עבור משרת "עוזר אקדמי"}
%\end{itemize}

\section{השכלה}

\entry{2019--2021}
{\textbf{מ.א. בפסיכולוגיה חינוכית (בשנת הפסקה); המכללה האקדמית עמק יזרעאל ע"ש מקס שטרן.}}
{קיום פגישות צוות בגני חינוך מיוחד ובבית ספר תיכון בהן התקיימו פגישות ייעוץ והכוונה עבור סגל ההוראה וצוות ההנהלה. 
ביצוע הערכות פסיכולוגיות עבור תלמידים שהופנו לשפ"ח. במסגרתן נערכו אבחונים פסיכודיאגנוסטיים ודידקטיים, ועל סמך ממצאיהם של אלו נכתבו דוחות בהם נעשה שימוש בוועדות השמה ובוועדות זכאות ואפיון.}
{}
% במקביל לכך, אני עורך מחקר על פיו נכתבת עבודת תזה הנכתבת תחת ליוויו והדרכתו של 
% 	\href{https://www.researchgate.net/scientific-contributions/Orrie-Dan-2172412162}{ד"ר דן אורי} אודות 
%	\href{https://tinyurl.com/ADHD-Coping-Seminar}{השפעותיהן של הפרעות קשב והיפראקטיביות ולקויות למידה לאורך חייהם ועל פני מספר תחומי תפקוד התפתחותי.}}

\entry{2015--2018}
{
ב.א.
\href{https://loona-il.000webhostapp.com/resume-references/BA-and-honorary.pdf}
בפסיכולוגיה ובלימודים רב תחומיים במדעי הרוח והחברה.
הצטיינות יתרה (95.00) אוניברסיטת בן-גוריון בנגב.}
{תעודת הצטיינות מטעם רקטור האוניברסיטה ;(2018) תעודת הצטיינות מטעם ראש המחלקה .(2017)
לימודיי הרב תחומיים כללו את החטיבות לפילוסופיה והחטיבה לניהול ויישוב סכסוכים ומשא ומתן.}
{}

\par{\centering{\large \textbf{הכשרות נוספות}}\par}

\entry{2009--2010}
{\href{https://loona-il.000webhostapp.com/resume-references/computer-technitian-certificate.jpg}
קורס טכנאי מחשבים,
,IQline
האקדמיה למדע ואומנות}
{ביצוע הליכי אבחון, תיקון, ותחזוקה של רכיבי תוכנה וחומרה, קרי הרכבה וטיפול בבעיות במחשבים נייחים וניידים, התקנה ושימוש במערכות הפעלה Windows ו-Linux, וכמו כן בנייה והפעלה של רשתות מקומיות ושרתים ביתיים}
{}
{}

\section{ניסיון תעסוקתי ושירות צבאי}

\entry{2018--2019}
{\href{http://www.kidumpro.co.il/}
מדריך בקהילה שיקומית "בית כנרת", אשדוד, קידום פרויקטים שיקומיים.}
{ליווי והדרכה של נפגעי נפש בניהול אורח חיים עצמאי ושילוב בקהילה באמצעות בנייה ויישום של תוכנית שיקום מותאמת אישית.}
{}

\entry{2013--2015}
{\href{https://loona-il.000webhostapp.com/resume-references/recommendation-letter-security-guard.jpg}
	{מאבטח מתקנים, רשף בטחון}
{\href{https://loona-il.000webhostapp.com/resume-references/recommendation-letter-security-guard.jpg}
{מרכזי לוגיסטיקה Cargo Flying  א. תעשייה כנות ;(2013) משרדי בנק לאומי, ראשון לציון ולוד .(2015)}
{}

\entry{2013--2014} 
{\textbf{מש"ק נפגעים בחיל ההנדסה הקרבית}, מפקדת זרוע היבשה.}
{סיוע בטיפול בצורכיהם של חיילים מאושפזים וליווי חיילים הנמצאים בחופשת מחלה בביתם. כמו כן, מתן תמיכה עבור משפחות שכולות.}
{}

\section{שפות}

\entry{טבעיות}
{\textbf{אנגלית, עברית ורוסית.} בעל ידע לשוני נרחב ועושר מילוני בשלושת השפות. מסוגל לתקשר רעיונות ומושגים מופשטים באופן ברור, כך שמידת הפירוט והמורכבות תהיינה תואמות את ההקשר הנתון.} 
{}
{}

\entry{מחשב}
{Bash
ושפות מעטפת דומות (shell) המיוחסות למערכות הפעלה .Unix-like שפות סימון ותבנות, לדוג' ,HTML ,XML ו-
\setLTR\href{https://github.com/kiril-u/kiril-resume-2021-1/}{\LaTeX}.\unsetLTR  
% הבנה בסיסית בכתיבת שפות תכנות Java, JavaScript ו-C.
}
{}
{}
\section{התנדבות ועשייה למען הקהילה}

\entry{2017--2018}
{\textbf{התלמדות טיפולית במרכז בריאות הנפש}, מרפאת הדקל, אילת}
{מתן הכוונה, ליווי, וסיוע רגשי עבור ילדים ובני נוער המשויכים למרפאה עם דגש על עידוד לרכישת עצמאות והקניית תחושת מסוגלות עצמית.}
{}

\entry{2015--2018}
{\textbf{חונך אישי עבור ילדים ונערים בסיכון במסגרת פרויקט פר"ח}}
%{השתתפות רצופה לאורך שלוש שנים}
{}
{}		
\unsetRTL